如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

因為佢地根本唔係支持緊你既理念同信念
對住一班根本唔係支持你既人
呢啲所謂既民意 已經唔再值得我地去爭取
依家成個運動根本上已經比呢啲假民意勒索左
真正為左香港好而去抗爭既人
唔再需要咩住民意呢個包袱
冇左呢個包袱 話唔定成個運動會更加有效
而唔似得69至到今日咁
做左咁多日 一樣訴求都冇回應

同意

push

推

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

唔係要跟住民意去做野
而係要做野去爭取民意
例如文宣等等

贏左既就係民意
輸左既 你有七億人支持你都冇用
做自己認為岩既事就得
我地係有知識 受教育過既人
唔同班廢老藍絲
人地冇腦可能會覺得我地係搞破壞

但唔緊要
We make the history. History would tell the truth

歷史係由勝利者編寫

係 所以現階段要做既唔係分化/批評件事岩唔岩
而係要同人解釋點解我地要衝

因為係個政府逼到我地冇得揀

依家開始文宣好緊要
要好好解釋清楚我地既理念
突顯出我地先係受壓迫既一方

岩

講得啱

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

唔衝都衝左 講個信字 為同一目標進發！！

我哋和理非可以做嘅，就係過去支援
即使淨係企喺度，都可以俾佢哋有機會混入人群

絕對同意
只要贏左你又會見到溫拿班牆頭草出黎支持年輕人

真正既社會運動係要推動民意
屌 孫中山初期革命夠大把愚民主動篤灰比班女真狗
後期呢?經過義和拳之亂, 比8國打柴, 咪又係東南亞互保. 去到1911年, 一個武昌起義成功個個爭住和應.

唔好諗住順住民意去做D咩可以反抗政府
應該諗社會運動點行可以推動民意慢慢升級

exactly
政府中共藍絲就係做緊呢樣野
我地唔可以比佢贏

同意 推

Push

我地唔係要屈就自己去爭取人地支持我地呀
唔係自己去搵一班人黎支持自己
係要用行動去說服人地自願支持我地
我覺得文宣要係解釋衝擊行為呢方面做足啲
咁先係真正既爭取民意

Agree

Pish

衝我就無guts啦
但我一d都唔在乎塊玻璃變成點
遊行支持

fb真係好撚多白痴仲講緊邊個爆glass邊個就係鬼 對住佢地真係唔撚想再解釋

推推推

好同意

老實講 跟本去到而家個階段，民唔民意已經完全唔重要，要醒既人神早醒左，政治從來無中立呢樣野，就算今日某位巴絲去殺晒d速龍殺埋d建制派，唔通我地就會轉軚撐警撐政府?

驚民意輿論? 如果因為咁樣改變左你既政治立場，姐係個d咩中間派，我會稱之為垃圾
你地要記住香港人企出黎既原因到底係乜 ，搞社運從來唔係睇表面個層

手足們be water 大家加油

不嬲都覺得唔使要民意, 因為香港政府唔會理民意, 只要做到目標就得, 真香港人加油!

一碰就碎的玻璃民意是沒有用的

冇錯

香港不是民選政府，民意對政府是沒有約束力的

雞蛋與高牆，很明顯是以卵擊石，結果是石不會毀，雞蛋卻會亡。

為何要站在雞蛋那邊？因為雞蛋是弱勢啊。

陣營選擇，往往不是正義與邪惡的問題，政治是很複雜的東西，不單止政治，其實任何事情都不會有絕對正義或絕對邪惡。「誰是誰非，自有他人、時間、歷史來定論。 」

弱勢的雞蛋，不論有沒有使用暴力，只要他們犯了法，法律會制裁他們，執法者也很樂意送他們上法庭，這些就是雞蛋想反抗時必會遇到的情況。

強勢的高牆，不論幹了甚麼違規行為，執法者都不會把他們送上法庭，法律不會制裁到他們。

高牆不需要其他人來支持，雞蛋卻很需要我們支持。

雞蛋被別人破開是死亡，他從內在破開卻是生命。

我喜歡生命，不喜歡以暴力解決事件，不過，無論雞蛋有多錯，我永遠站在雞蛋這邊。

人民重奪議會 香港民主運動歷史性時刻

呢個先係衝立法會既意義

如果因為人地抗爭方式唔同而揀支持送中條例, 其實都已經唔係隊友

經過咗一個月, 撐你嘅信念唔會變
唔撐你嘅人其實已經係包袱, 可以唔使再理, 只係拖後腿

不能同意更多
如果民意大於一切，第一日就唔應該出嚟反送中。
當日出黎係為左反送中，然後有班勇武612不懼一切，再加上和理非文宣，先有更多民意出嚟。
請大家分清楚雞先定蛋先，唔好比民意反騎刧而漠視勇武做過嘅一切

根本冇可能短時間感化果班人

新一代 特立獨行